找不到相愛的證據

曖昧讓人受盡委屈
點解要對我好，點解要同我曖昧，點解要等到我鍾意左你之後，先知道原來你鍾意既，係另有其人？

點解可以咁賤

佢鍾意曖昧既感覺

最少你地冇一齊